只係85罷一日唔夠㗎！

和理非要有決心團結堅持！